var questions=[{
  "question":"Начнем с простого. Кто такой Археолог? ",
  "option1":"Денис",
  "option2":"Костя",
  "option3":"Паша",
  "option4":"Борис",
  "answer":"4"
},
{
  "question":"Назовите второе имя Дениса",
  "option1":"Денис",
  "option2":"Костя",
  "option3":"Паша",
  "option4":"Борис",
  "answer":"3"
},
{
  "question":"Гуси - это гага, корова - муму, а Булат?",
  "option1":"КуКу",
  "option2":"КарКар",
  "option3":"ГавГав",
  "option4":"МяуМяу",
  "answer":"2"
},
{
  "question":" У кого из них аватарка в скайпе НЕ кошка?",
  "option1":"Айнур",
  "option2":"Тагир",
  "option3":"Нияз",
  "option4":"Раиль",
  "answer":"3"
},
{
  "question":"А из какого раздела Правило Кошки?",
  "option1":"Оптика",
  "option2":"Электро-Магнетизм",
  "option3":"МКТ",
  "option4":"Механика",
  "answer":"2"
},
{
  "question":"Какое имя имеет 2 смысла?",
  "option1":"Алексей",
  "option2":"Аяз",
  "option3":"Артур",
  "option4":"Артем",
  "answer":"1"
},
{
  "question":"А какое кулинарное изделие имеет второй смысл?",
  "option1":"Рогалик",
  "option2":"Круасанчик",
  "option3":"Кыстыбыйка",
  "option4":"Пирожок",
  "answer":"4"
},
{
  "question":"Она с первого взгляда поймет, какой у тебя знак зодиака. Как её зовут?",
  "option1":"Вероника",
  "option2":"Азалия",
  "option3":"Рената",
  "option4":"Динара",
  "answer":"3"
},
{
  "question":"Кто из них никогда не получал плюсов?",
  "option1":"Марс",
  "option2":"Искандер",
  "option3":"Азат",
  "option4":"Все они получали",
  "answer":"4"
},
{
  "question":"Кто из них учится в 12 классе?",
  "option1":"Елизавета",
  "option2":"Раиль",
  "option3":"Салават",
  "option4":"Ильсина",
  "answer":"1"
},
{
  "question":"Вечный вопрос. 25 ая это ...",
  "option1":"Вологда",
  "option2":"Воронеж",
  "option3":"Самара",
  "option4":"Елабуга",
  "answer":"2"
},
{
  "question":"Ты опять спишь? Хватит спать, ... ! С высокой вероятностью, Марс это говорит ... Кому?",
  "option1":"Айнуру",
  "option2":"Ниязу",
  "option3":"Айрату",
  "option4":"Рамилю",
  "answer":"3"
},
{
  "question":"В какой день недели, Марс вел занятие без носков и обуви?",
  "option1":"Вторник",
  "option2":"Четверг",
  "option3":"Пятница",
  "option4":"Суббота",
  "answer":"2"
},
{
  "question":"Звание Почетный Олимпиадник присуждается ...",
  "option1":"Ильназу",
  "option2":"Кириллу",
  "option3":"Ильфату",
  "option4":"Раилю",
  "answer":"1"
},
{
  "question":"Булат и еще пол-Булата получается ...?",
  "option1":"Заки",
  "option2":"Константин",
  "option3":"Алмаз",
  "option4":"Булат",
  "answer":"1"
},
{
  "question":"Кояш это ... ?",
  "option1":"Зиля",
  "option2":"Аделина",
  "option3":"Вероника",
  "option4":"Динара",
  "answer":"2"
},
{
  "question":"Кирилл Четаева - это тот который ...?",
  "option1":"Бельтюков",
  "option2":"Кузнецов",
  "option3":"Константинов",
  "option4":"Кириллов",
  "answer":"2"
},
{
  "question":"Какого Булата у нас нет?",
  "option1":"Минхаеров",
  "option2":"Хасанов",
  "option3":"Шайхутдинов",
  "option4":"Гарапшин",
  "answer":"3"
},
{
  "question":"Его кличка бы переводилась на английский как Bald. А как его зовут?",
  "option1":"Артем",
  "option2":"Алмаз",
  "option3":"Раиль",
  "option4":"Аяз",
  "answer":"1"
},
{
  "question":"Кто здесь лишний?",
  "option1":"Эльмира Рамиловна",
  "option2":"Заки Рустемович",
  "option3":"Айдар Миннемулович",
  "option4":"Марс Айдарович",
  "answer":"2"
}
]
